美方立即糾正錯誤決策，中方堅決反對美方干預中國內政

林奠：基本法說明香港屬於自由港口，一國兩制及國安法實施在世界有目共睹，美國政府不要嘗試干預香港內政

真係咁講？

糾正左囉
咪取消左香港既優惠待遇
變成同中共待遇一樣囉
又唔鐘意呀

廢紙一疊

又係基本法
屌你本基本法係多啦A夢送㗎

點樣叫做干預內政？人地收返d優惠就係干預內政？